🍌👌🏻🍌👌🏻🍌👌🏻➡️🌑，🍌🌼🍌🌼🍌🌼➡️🌻❓

🍌👌🏻🍌👌🏻🍌👌🏻
🍌🌼🍌🌼🍌🌼

🔞

🍿

🥜❓